轉now片段，’示威者’ 走入狗屋

仲以為自己睇錯！

error wor

我都眼到，開頭仲好擔心佢

段片無左？

push

冇左嘅

推到有新link

咩事

咁快冇咗

佢爬左入去就有TG掟掟出黎，仲擔心佢俾人發現

條片疑似又比FB 刪左，有無手足跟跟點解條片又無左？
之前元朗警黑又係咁

屌又delete左...

都話個位係入公園

有手足話其實佢係爬入隔離游泳池而非狗屋，可能因為錦就delete, need fact check~

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

條片呢？